賭聖個洪爺30年前已經戴緊空氣清新機，算唔算走得太前？

佢把死人聲咩事

熱氣

我都間唔中會咁

係外國食咩先可以清熱

@綠豆雅美

係咪冇人睇過賭聖了？

飲外國涼茶

本身係半個酒鬼
從來唔覺有用

雷射筆黎

Sell緊電筒，怕夜晚屙尿睇唔清楚

佢去親啲地方都好光

我大多你二百萬

洪爺crossover咗去逃學威龍宇宙

綠豆

要食幾多粒

用嚟射ＰＯＰＯ？

咁行得仲前。。。